[伊朗式選舉]犯婦人：座談會倡取消超區議席 參選立會需選委提名

竟然無人留名

她又說，應取消立法會 5個超級區議會議席，將來所有參加立法會選舉的候選人，提名人當中，應有若干名選委成員，才能保障當選者都是愛國愛港人士。

兩個字；委任

你點名算啦